一天一點車中過這一百數十晚 大概也夠我送我來回屯門又折返柴灣

🚬

情侶住得遠真係好唔方便

唔慳 的士錢都比三百二百 想慳錢無辨法

agger

春天分手 秋天會習慣